sales 請入

想出s10+ 128gb
各台現有客戶要咩價出？
淨機又咩價？？